我估我已經搵到點解新年後美股跌嘅原因

最後祝大家2021

駁唔到

叫你老母小心身體健康，屬羊今年身體差

契媽係GOAT

強po lm

要幫你契媽運

屌你老母!!

i like your 思路

拿拿幫我WhatsApp契媽
約佢聽日去黃大仙廟攝太歲順便飲茶

但契媽仲賺到笑喎

如果早啲就好

鬼婆係睇星座
生肖唔岩佢用

連登仔們一齊幫佢性交轉運